6618 京都健康 討論區

京東健康()由準備上市開始已經是全城話題焦點，上市至今股價節節上升，由發售價70.58元，至上週五收市價122元計算，已上升了72%，但升勢似乎未止。

國家衛健委、國家醫療保障局、國家中醫藥管理局要深入推進「互聯網+醫療健康」、「五個一」服務行動。「五個一」服務包括 : 推進「一體化」共享服務，提升便捷化智能化人性化服務水平；推進「一碼通」融合服務，破除多碼並存互不通用信息壁壘；推進「一站式」結算服務，完善「互聯網+」醫療在線支付工作；推進「一網辦」政務服務，化解辦事難、辦事慢、辦事繁問題；以及推進「一盤棋」抗疫服務，加強常態化疫情防控信息技術支撐。

以上消息令京東()週五升超8%。由於一路以來表現強勁，未來亦將透過快速納入規則要求，納入多項指數中，相信亦可透過快速通道於12月22日納入互聯互通股份名單。

消息來源顯示，京東健康 () 將於12月18日至21 日，分別被納入富時中國指數、MSCI中國指數、國指及恆生科技指數，料可獲分別1.01億、2.63億、1.1億及1億美元被動資金流入，合計流入的被動資金達5.74億美元。

另外，恒指公司公布，由於京東健康() 符合相關指數的快速納入規則要求，將於本月21日收市後納入恒生綜合指數、恒生中國企業指數、恒生科技指數、恒生醫療保健指數，及恒生港股通新經濟指數，22日起生效。

市場資金及北水開始陸續湧入，令到無論是基金經理或散戶，都想分享這個升浪的成果。股價方面，筆者預期京東健康()正朝着145元至150元阻力區進發，建議投資者在120元之下分段買入。

120買佐渣緊

Strong hold

而家要跌番落去120-129真有難度13X頭就好9沖

沖緊上140

入完MSCI就會散水
可以玩多陣

目標價160